我放唔低我男朋友

同男友就快半年 同佢一齊真係好開心好開心 我even覺得佢係我人生入面對我最好嘅男人 但係佢一路都放唔低佢七年嘅初戀 我知道我唔應該同佢發展落去因爲我佢哋仲有contact 我仲見到佢ex未del佢哋啲相 其實對我真係好唔公平 我好驚有一日佢哋會一齊翻然後男友轉身就走 我同我男友講半年後如果佢都放唔低, 我就會走 其實我爲佢付出咗好多嘢 希望可以同佢繼續落去 但係始終都係覺得佢唔想承認我 上次佢生日我佢慶祝影相 佢好似好唔想gum 佢又話佢冇當我係水泡 佢愛我 但係佢由好似好驚投入我同佢嘅愛情 我知大部分人都會叫我長痛不如短痛 但係我真係好想把握珍惜佢 令佢想同我發展 因為我真係好愛佢 我係咪好蠢

Up

扑左未

the art of consummation: life eating life

及早斬艦吧

姐係點呀

我冇勇氣

對不起 我來晚了

灰

你雞嚟㗎咋

如果佢真係返返去以前女朋友度如果妳真係愛佢妳見到佢開心妳都會戥佢開心

嗯 呢啲先係真愛

我仲應唔應該一路陪住佢 不過我諗我下年都可能會唔係香港一年

請換轉角度思考

成件事去到最後
佢兩個係返埋一齊有高機率
就算無係返埋一齊
佢個心都唔係放足你

受傷既係你自己
你斬艦係拯救你自己

真愛過一年之後睇返就變岸鳩

但點解我叫佢二選一佢做唔到

都係嘅 當自己唔愛佢之後再睇翻就會覺得自己好蠢

唔係睇劇或者卡通，你會繼續生活落去，真愛但唔一齊，到之後拎黎每年諗一次？慰寂自己？

岸鳩

男人呀嘛
佢就係知你冧佢
佢就係知你會死死地氣跟佢

但佢就有得揀
前度同你

佢返撻唔到前度既時候
仲有你可以揀
佢仲可以正氣凜然咁同你講
始終你最好

但永遠你只係備胎

啫係你覺得要爭取？

姐係妳喺佢心目中都佔有一個重要位置

點解唔爭取自己想要既野？

你既真愛，但最尾兩個人唔一齊，咁仲叫咩真愛？

咪撚成日幻想自己愛情悲劇女主角

我仲應唔應該同佢一齊埋個半年佢

多謝你呀 個個都叫我斬但我真係做唔到 好想試下努力啲會唔會有希望雖然知好細機會但係我都想努力試下

真愛係兩個人互相愛慕先叫真愛

你自己一個幻想只可以叫岸鳩

我感覺到佢都愛我 但係更愛ex

隨心啦 問清楚自己真係唔介意先繼續，唔洗勉強自己，都唔會勉強得嚟，所以個答案喺妳嗰心度

好啦 好灰

我都愛好多個，但乜叫真？

佢愛自己多過愛你

係 ...唉
我真係好唔理性

或者學識接受都會係一盞引路燈

又唔好咁講
感情既野無得分理唔理性

只有你自己覺得值定唔值
鐘唔鐘意呢個人

我啲愛滿到爆，可以真愛1000個

其實我冇勇氣分手係因為我自己暫時有好多其他aspects 嘅壓力 我想連唯一嘅愛都冇

我唔知呀

唔想

咁先解決左其他更加迫切問題先啦

我覺得唔好咁大愛話愛你
其實佢未放得低前女友嘅就唔應該同你開始

啱 依家真係好大壓力 ... 好需要support

佢話佢控制唔到自己

家人?朋友?
唔好話唔想令人擔心果d
陣間拖到出事連擔心都無機會呀

唉 學業 前途 人際 家人 全部都有啲 不過主要係學業
好depressed And stressed

係要啲時間
dilution case

時間係人生最無敵既武器
你存左幾多錢入銀行 銀行就可以比你拎到幾多錢

隔住個網都係得個鳩UP

將d問題排rank
有邊d唔解決會燒死自己
將時間集中解決佢

主要係學業就專注係學業先
人好奇怪 你某一樣野改變左
連帶其他野都會有變

改變啲咩呀

我意思係 佢都未搞清楚自己想點就同你一齊

唉 我條命生得唔好可能

第3者

我都係咁
我男朋友都係放唔低佢ex 佢ex仲成日搵佢
而佢又成日怪我比唔到愛情嘅感覺佢
所以要翻撻
明知佢係賤男都仲係放唔低
雖然有斬纜嘅心
但成日唔想行埋最後果步
成日個心都拿住拿住咁

....佢哋之前一齊咗幾耐

兩年

.... 我覺得你仲有機喎 你俾有愛情嘅感覺佢就可以

其實我覺得佢有咁嘅諗法就代表其實佢唔夠愛我
所以依個男人要唔過 不過有啲時候我會好唔捨得
唔捨得之前嘅經歷

唉 你哋一齊咗幾耐呀

同你一樣半年

但我覺得愛情係培養出黎？如果真係鐘意可以培養下？
不過你話佢唔值就算啦 同埋佢怪你係咩事應該係你怪佢就真

未放低前任就同第二個一齊，真係對現任好唔尊重

係

唉 我一向桃花運都好差 其實比較擔心搵唔到下個啫

其實我已經唔想再拍拖了 你有冇呢種感覺

你拍過幾多次拖？
我今次初戀黎 其實幾期待下一次

我3次 可以自己要求高啲對象全部叻過自己好過
我次次都收皮 我諗我會好好增值自己先再拍拖

可能*

其實都喺人夾人啫 不過增值依點我都幾同意
同埋其實我比較想知點樣識到人

上網 參加多啲活動個啲？

唉 我自己淆底唔敢上網識人
圍內都係同女仔fd玩多
真係唔知點識人

Gum你依家係咪決定同男友分手呀
去啲公開活動？

其實都係十五十六
有時可以好決絕
但有時又唔捨得
都唔知點算

唉 但你覺得佢係咪好仔先

散啦

食兩家茶禮唔算好仔啦
個個fd都叫我斬

me too
唉 ....點做好

其實你係想有個人陪你定係你想你依加依個男朋友陪你？

Gum一定係愛佢先唔想分手啦 你呢

我諗我應該係想有個人陪我開開心心過日子

Gum你講咗答案啦 啫係分手

但係我無信心搵到下一個男朋友
Btw原來我同你一樣大

Omg ...
但你同佢一齊都唔開心

咁你同你男朋友一齊係開心多定係折磨多？

唉 每次見到佢都好開心同佢都幾夾相處得好好
但佢個ex嘅存在完全係折磨 唉我都唔知

我之前都咁啊 單方面覺得開心
但其實做咩事都會比你男朋友同佢ex比較
到最後真係磨到心淡

可能佢內心係比較緊
我都唔知 佢唔會係我面前講起ex
唉 我遲早有日會收皮

絲打你男朋友幾多歳啊
我覺得男人未到失去果一下都唔會識得珍惜
☻

覺得有首歌幾啱我地 你可以去聽下

繼續愛落去都要好大勇氣，俾啲掌聲自己先

只能夠講，時間會沖淡過去既野，但唔係必然。如果你覺得等落去係值得，就等吧，畢竟愛情冇錯對，只有做唔做。

其實我覺得你應該想繼續試落去
如果你想試嘅話 你就去試下啦
可能真係比你試到個新轉機呢？
加油啊絲打

多謝你呀
巧感動

我係呀
但你呢？

唉 我唔搞咁多嘢喇
咩都試過喇 和好完一排又再嫌我唔夠佢ex好
我依加主線任務係將自己變成更好的人啊

你試過啲咩呀

你可唔撚可以學識用逗號同句號？

can

試過製造唔同驚喜、嗲多左佢啊
但都係無咩用 所以我盡左自己努力都唔得
咁就可能真係證明大家無緣份係埋一齊囉